明天，我想和昨天的你約會

有冇人睇完之後想佢地有第二集
[url

套戲好好睇

我覺得呢套好一般…

有續集話幾好

個內容幾新鮮

王菲首約定好夾部戲

片尾曲播佢一定好好feel

睇完sad左好碗耐，
不過呢個結局幾好，唔洗續集都得，
先會記得呢個遺憾

Back number首片尾曲已經係perfect match，根本就係女主角最後上左火車嘅獨白

唔敢睇第二次，實喊

喊到仆街

之前上網睇過 準備再去戲院喊多次

ok啦
中上

哭😭

我覺得有樣設計令我好出戲
唔係太感動到我

個時空觀設計得幾有創意

睇番佢地第一日相遇個到 原來係慘嘅位

完左路軌同首歌係最正，無限loop

屌你香港而家先上

係

對女方最慘，男既最後一日可以最長又可以講好多分別既話
但佢呢個最後一日，短到，仲要扮無野

怪佢點解之後見到15歲男主唔同佢講
男主就醒目一早同15歲女主講左

最後愛美講咗句佢終於番到我身邊 咁咪等於無限loop

無限loop

半路已經聽到有人飲泣緊

佢打開本日記果陣我已經個心好難過了

套野去到一半先出標題，心諗咁得意
點知轉過頭已經淚崩

呢套野睇番果陣係一開波已經想喊，當你知道佢地既係第一日係最後一日同用女主視覺咁睇。

有無人覺得上山似天佑

所以第二次仲想喊

諗唔到福士蒼汰同小松菜奈第一次合作

咸左😭

俾你地睇多次

都系入戲院好啲
不過毒撚一個睇

我係日本睇左2次

睇幾次都系咁

先苦後甜同先甜後苦既分別

我有本書陣間可以搭車睇

Lag覆左3次

女主個樣⋯⋯

日文版？

幾靚

未上已經網上周圍劇邊哂 變到唔想睇

香港書局無呢本野

書好睇過電影

睇戲好難一時間即刻消化到個時空
要一路睇一路諗佢講啲野有無bug
書可以停低再諗

果時我係飛機上面睇完套戲落機就叫朋友幫我買

我覺得書比較睇得出女主角由第一日到最後一日，由唔習慣到到去真心愛既改變，所以睇到最尾更加心痛。電影版真心差少少。

有時間限制 拍到咁已經好好睇

系你老母

其實男都好慘
因為最後見面既唔係同佢經歷左呢三十日既女主
好心酸

睇完喊到豬頭咁

準備聖誕節入戲院睇
之前睇胰臟已經喊死

啫係25歲嘅女主

所以15日應該兩邊感情最好嘅日子

同問

書有冇講到？

睇書男主個視角好撚中二病
電影拍出黎正常好多

書都無交代過

好睇過胰臟九條街

睇完會好頹

幾平淡 但幾好睇
好難忍住唔喊

喊唔到都會覺得傷心

有中文ver

最尾隻歌真係一個完美既結尾

犯法

搵唔到
封面係點

開波已經注定sad ending
btw第一次覺小松菜奈咁正 backnumber首歌又同套戲夾到仆街

講起backnumber 砂糖同肥雞套新戲首歌又係佢唱 又係一睇一聽即刻爆喊

去大聚或者商務實有

小松菜奈幾靚

我尋日就係去左德福商務但搵唔到

定係收埋左喺倉要問staff先有
利申：尋晚趕時間無諗咁多有就有無就算

之前戲院睇喊到。。屋企睇多次又喊左 我知我眼淺

而家上緊畫大部分都放晒出黎啦喎

德福仲係放左胰臟同雜貨店咋
定係賣晒

試下去其他地方睇下
我都行左幾間先買到

一開始睇完全唔明佢個時空係點
明左之後喊到仆街
睇第2次，係開頭已經頂唔住

所以睇第2次比起第1次仲慘

前日睇完心情低落到而家

大眾有，不過唔係電影版封面

有種魔性嘅感覺
渴罪 開始留意

係原本既封面

唔明呢到
完左愛美視角
跟住又嚟多次趕電車相遇
點解可以再loop

同埋片尾有冇野睇
一完場就比fd拉走左

片尾有電車版主題曲mv

唔係再loop
只不過個時空係去返女主個度

不過套戲無想像中咁感動
係題材比較特別
總係覺得演員比唔到情緒我

1

首歌好好聽
起雞皮

其實係咪電影入面用果個版本已經係翻唱？
我搵到果啲都係粉xxx既版本 但撳入去又真係電影果版本把聲黎喎

仲以為係伏筆

點解會好睇到咁 已經入戲院睇咗兩次

電影個個都係backnumber原唱個version，不過佢youtube official mv得個兩分鐘。

咁果個cover又錄得幾好喎
完全唔似業餘

呢個認同 兩個版本都有聽

好少地方有上 要專登去睇先得

back number - happy end (ハッピーエンド)

best album [アンコール]

btw 與妳第100次的愛戀都好好睇

其實佢⋯

睇完你單野覺得自己都唔係咁嚴重

呢套比人屌到開花喎

點解女主一開始要話自己冇電話？

我自己諗法
女主角做既野係跟男主角既日記所寫既野去做，所以男主寫左女主角第一日無俾電話佢，佢咪照做

本身追開漫畫 之後再睇電影版
覺得男女主角選角麻麻地
覺得小松菜奈太閪面
不過我睇完都喊到仆街 有時間會想再睇多次

Miwa演技冇咁好。。。

小說有講 異世界人去呢個世界既規矩黎

但都係感人

咁愛美之後算唔算違反？

佢搵到佢果個係平行世界既人去正常世界一定要住既地方既電話

唔通有bug

Mk嗰頭咁撚多戲院但一間都冇上 住大圍唔通要去德福睇

唔係呀 尋晚行遠少少 ua moko 先睇完尾場

係囉
兩個都係成日拍呢類型電影

書好似係講佢用電子嘢會壞

我喺香港買嘅版本封面係咁

日本個本嘅封面好睇好多

好撚有老翻味道

好似改過幾個封面

X 2

同期 東京夜空最深藍 仲有感覺to me

有兩層架，拎開左電影封面就係原版封面

日本都係呢個封面

之前我係誠品睇, 呢個封面就真係堅核突, 好似求其上網搵張相咁

lm

好睇

中文版個翻譯d中文水平係有限公司黎

睇到第二日倒，再諗返起戲名已經比戲名劇透左

呢個起碼都好睇啲

呢套都想睇

個封面真係劣d

一般貨色
太快已經講左發生緊咩事 無左個種神秘感
有一半時間 都係一味sell遺憾遺憾 好撚慘啊就快無得見
浪費左個idea

類似既科幻+愛情
都係你的名字最出色 全程都俾套戲帶住
例如男主角發現 原來女主角兩年前就收左皮個下先係架嘛

你的名字都好吹奏

中文版得呢兩個cover?

身邊好多人推介 第一次一個人睇戲 第一次入戲院睇愛情片 幾好睇

高登先（香港發行）完全浪費咗套戲

幾乎冇宣傳咁滯

仲要擺去送死檔期

睇完零感動，戲橋老套重複，如果廿年前未睇過任何戲可能會覺得好睇
同期胰臟都話睇下女主角既演技，呢套可能唯一好係極少既靚景

你睇下導演係乜水就知乜事

早知唔揀平安夜睇
而家個心好up

橋都算老套？

新瓶舊酒
講老土胰臟擺明sell絕症咪重撚老土

好靚

有冇人知 hmv cd house果啲有冇得買soundtrack 覺得啲插曲背景音樂好好聽 好有feel

youtube有

咁最終都唔關絕症事喎

冇乜院上

大多數戲院係喺大概14號到21號
死喺The Last Jedi同期上，聖誕電影檔期前(Jumanji, Paddington 2嗰堆)
只可以話曇花一現

浪費

呢套劇台灣三月上左
日本更加係2016年既事
仲要一早有得download
香港有得上已經萬幸

利申第一次down黎睇
第二次戲院睇

難D, 睇GOOGLE得170萬美元票房

今日入完場睇。。。
唔知點解代入唔到咁

又睇多次
爆場

認真麻麻
可能太早開估,後面基本上都係照估都估得出既劇情黎演

30日時間唔算短,但係開始幾日就開估 對女主慘既一面又唔算太慘
而且女主既愛情都好奇怪
15歲果段得交代幅畫 似仰慕多過愛

啱啱睇完套 明天，我要和昨天的你約會

真心覺得好睇 雖然一開波睇覺得係無乜主題嘅愛情片 到中期少少覺得愈黎愈怪 但睇到主角開始明白 了解發生咩事 同所有野嘅因由之後覺得依套野都有一個主旨

由期係當你明白到兩者嘅最後一日竟然係互相嘅第一日 個一刻 個種感動 悲傷嘅心情會慢慢出晒黎

一開波覺得女主好似個怪人 咩都知到晒 到中期愈黎愈覺得佢好恐怖 到後尾就明白點解佢會係一個「愛哭的人」

成套野好似一個首尾呼應咁 女主一開波講嘅野 到最後男主同第一次見面嘅女主講嘅野係相同 例如話自己都係好易喊嘅人 而且好特別嘅係你可以從兩種視覺去睇套戲 由頭開始睇嘅就係男主嘅時間線 由尾睇返上頭嘅就係女主嘅時間線

如果套野可以再比多啲思考空間啲觀眾 我諗會更加多人討論 例如係最後唔好加插返由女主時間線去描述嘅片段

整體黎講 又係一個日本經典嘅科幻愛情故

今日睇左 開頭其實真係好普通愛情片橋
但睇到佢出戲名個日打後 知左係平行時空就覺好正 諗起女主角做每樣野都有原因
覺得成套最感人係畫畫個到 分開2本日記寫
同男主角第一日識女主角個到 原黎點知係女主角最後一日 就會好sad 同埋同男主屋企人食飯個part 之後再整返咖哩佢食
同場其他人都有啲睇到喊哂
覺得唔差呢套
Btw 首片尾好正

呢個mv邊度有得睇多次

有啲戲就算好睇都未必想睇第二次，但係呢套睇第二次仲心噏。

啱啱睇左

睇得戲唔多但唔覺橋段老套
俾佢感動到

胰臟仲撚垃圾喎
ching食開屎?

呢度有少少

睇第二次先大獲
你知道一開始就係最後一日

去左一開頭佢地傾計個車站
有佢地簽名